政府對今日遊行的回應

你講廢話不如唔好講算啦DLLM

.

dllm林病又想講大話